\begin{simbol}
\thispagestyle{plain}
\raggedright{Arus/Flow :}

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.7]{figures/arusflow.PNG}
\end{figure}

\centering 
Keterangan : Penghubung antara prosedur / proses

\raggedright{\textit{Process} :}

\begin{figure}[!htbp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.9]{figures/process.PNG}
\end{figure}

\centering 
Keterangan : Simbol yang menunjukkan pengolahan yang dilakukan Komputer

\end{simbol}


